想問下升級Windows10 ddr3/4

目前小弟用緊Win7
ram仲係DDR3
近排諗住升Win 10
想問下Win 10用DDR3個性能同DDR4差得遠唔遠?
應該留返係Win7?

你要轉DDR4，CPU同底板都要換晒

Ddr3 換ddr4要換埋底版，換底版又要換埋cpu

純粹升級win10
唔係要換ddr4

ON9先升WIN10

我知道
我係諗住升win10姐
我想問用win10 ddr3嘅性能
同我用win10玩ddr4嘅性能
相差遠唔遠

DDR4本身就唔一定快過DDR3
你又唔講你成個配置係點
初代i3係配DDR3
6代i7都可以配DDR3
點答你
又要傳心師進場?

但你總有一日都要換
而家啲大作用win7會輸比win10
例如全the division 2
Battlefield V
anthem.......................................................................

i5-4790k
h81m-plus
ddr3 1600 8gb*2

....4790k係i7黎...
同埋邊條仆街水你k仔配H81

講錯咗
i5-4690k
關於u不要再說了
搵唔到z97 z87
頂硬上h81板超頻

你有兩條ram，雙通1600快過啲傻仔單條ddr4 2133啦
想升就升啦
利申i7 4770, Gryphon Z97, 4*4GB Samsung DDR3-1333->2133@1.5V

多謝巴打意見
去淘寶買key先

例如 DX12
DXR
DLSS.......................
...

佢仲係用緊 GTX 1080 Ti
又點會明

ching 邊條ram 咁好超
睇下搵唔搵到先

1080ti 放棄咗
諗住入手2060 /1660 ti

4790k DDR3 2400 dual channel 一早用緊win10

Samsung 金條黑條都咁好超架啦~